[手指][有圖]指甲分離定灰甲??

一開始無理到 慢慢就變到差唔多一半

咁到底係乜事

可以點搞 ?

咁得意咩

灰甲指甲會明顯變厚
撩入甲床 就算係撩到好入 感染部份都唔會痛 會撩到啲污糟核突野出黎
就算唔痴甲床都唔係你啲圖咁樣

咁我係發生咩事情 好不安

JJ插沙求救